好無奈

幾乎星期一至五都要返工
唔使返學嘅時候會自己溫書

尋晚溫夜咗 加埋呢排個人做essay做到好攰
今日未夠鐘開工就訓晏少少

有人嚟屋企
屋企人就同人講我一日到黑淨係識訓同打機

人係睇成績, 你無成績就係咁

駁唔到